<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Home on Vliv informačních technologií na duševní zdraví</title>
    <link>http://michelle244.github.io/hugo-start/</link>
    <description>Recent content in Home on Vliv informačních technologií na duševní zdraví</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>cs-cz</language>
    <lastBuildDate>Thu, 15 Mar 2018 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="http://michelle244.github.io/hugo-start/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>All albums of The Beatles</title>
      <link>http://michelle244.github.io/hugo-start/post/another-post/</link>
      <pubDate>Thu, 15 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://michelle244.github.io/hugo-start/post/another-post/</guid>
      <description>&lt;p&gt;This is just another post. And it illustrates a mighty functionality.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Welcome to Hugo!</title>
      <link>http://michelle244.github.io/hugo-start/post/welcome-to-hugo/</link>
      <pubDate>Tue, 13 Mar 2018 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://michelle244.github.io/hugo-start/post/welcome-to-hugo/</guid>
      <description>You’ll find this post in your content/post directory. Go ahead and edit it and re-build the site to see your changes. You can rebuild the site in many different ways, but the most common way is to run command hugo server, which launches a web server and auto-regenerates your site when a file is updated.
To add new posts, simply add a file in the content/post directory that follows the convention name-of-post.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://michelle244.github.io/hugo-start/post/clanek/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://michelle244.github.io/hugo-start/post/clanek/</guid>
      <description>&amp;lt;!DOCTYPE html&amp;gt;   Technologie a psychika   &amp;lt;!Komentář: Článek jsem vybrala, neboť pojednává o tom, jak používání digitálních technologií ovlivňuje oblasti každodenního lidského života, jako jsou spánek, koncentrace, učení a chování.&amp;gt;</description>
    </item>
    
    <item>
      <title></title>
      <link>http://michelle244.github.io/hugo-start/post/%C4%8Dl%C3%A1nek-pokus-o-opravu-23.4./</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://michelle244.github.io/hugo-start/post/%C4%8Dl%C3%A1nek-pokus-o-opravu-23.4./</guid>
      <description>Článek pojednává o tom, jak používání digitálních technologií ovlivňuje oblasti každodenního lidského života, jako jsou spánek, koncentrace, učení a chování.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Home</title>
      <link>http://michelle244.github.io/hugo-start/post/popis-t%C3%BDmu/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://michelle244.github.io/hugo-start/post/popis-t%C3%BDmu/</guid>
      <description>Popis týmu:
Michaela Kuníčková
Kateřina Pazdírková</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>O nás</title>
      <link>http://michelle244.github.io/hugo-start/o-n%C3%A1s/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>http://michelle244.github.io/hugo-start/o-n%C3%A1s/</guid>
      <description>1) Cílová skupina – široká veřejnost, informační technologie v dnešní době používá naprostá většina populace, daná problematika se tedy týká všech, kteří jakýmkoli způsobem s nimi přichází do kontaktu
2) Cíl webu – cílem tohoto webu je informovat o možných negativních vlivech na duševní zdraví jedinců, které má na svědomí používání informačních technologií v každodenním životě. Dále také zjištění míry možné provázanosti používání informačních technologií s výskytem duševních poruch a upozornění na rizikové faktory, které mohou jedince predisponovat k rozvoji duševních poruch.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>